美圖秀秀中伏位, 衣著招謠好蝕底

各位手足，請大家留意。download任何手機app前，需留意係唔係B6開發。唔係好易仲伏俾狗或者藍絲定位，造成不必要傷害。

尤其美圖秀秀，呢樣app。好多絲打都仲招。
幾個月之前，佢嘅app
開發地明明係中國。但最近發現佢已經將開發地改為香港。

各位絲打，依家時勢，保命鬥長命緊要，衣著唔好咁招搖。免得皇軍有機可乘。

推